分手了，又如何（四）

巴絲打們可以無視我，我打俾自己睇！

今日又早早起床了，我看了在ig上曾典藏過的帖子，我說了一句話：你自己有自己不喜歡的東西，我也會有我自己不喜歡的東西，你有想過嗎？
我想... 那個時候，已經感受到你沒有站在我立場想過，我需要的關心、安全感、安慰你給不到我，為何那時仍然覺得你愛我會待我好，如果當時我狠心一點，那我就不會痛了...每次不狠心，因為我都不想你傷心，我以為你愛我。。

你知道愛 是甚麼嗎？喜歡與愛有甚麼分別？ 我曾經跟你說過，你在路上看到一朵美麗的花，如果你喜歡這花，你會摘下讓自己擁有這朵花，如果你愛這朵花，你會每天為它灌溉，悉心照顧，讓這花茁莊成長。這就是愛與喜歡的分別。你知道嗎？

夠鐘死心了，夠鐘了。我不想再找你了，不想再偷偷看你的最後上線時間，不想再想你和誰在聊天，更不想知道你以後的假期會給誰了。我甚麼都不想知..
再見了吧，這份愛，想好好埋葬，埋葬在我心底裡的最深處。永遠也不想提起。再見、不見。

加油 分手大不了咪揾果第二個 呢個世界唔會有人無左另一個人唔得既